[title: una mano per un bacio]

Ho voglia di morire
per un tempo immenso

senza più l'anima
venduta al diavolo tempo fà.

Aiutami e fa che dio non esista
per sparire nel nulla.

Dammi la mano per un bacio
e dopo andrò. [m]
